(2018賣樓炒股) 低調賣樓炒股討論區(1)

齊齊賣樓炒股

有冇股神推介

公用股

槓桿買美股 年回報 >20%
係證券行打等d阿伯阿嬸都知啦

想一日賺40%

呢度好似好多股神架
請教下佢地就得
連登股神全面進場

我唔貪心
目標2018 up 20%
求各股神指點

股神呢

無晒股神

股神睇緊市，邊似業主無腦只識收租

你又好似有啲道理